[集思廣益] 香港200萬人買島移居建國可行？

果二百萬入面有錢果班
你估無外國護照咩
無錢果班細路 戶口五位數字都無
買乜撚

其實可行 不過要有誠哥咁既身家先做到
呢個年代地域已經唔係咁重要 最主要係人

你買島 唔代表可以建國

點解係要我地走？ 點解唔係新移民死返上大陸同埋香港建國 永遠禁止大陸人來港？

經歷左中大同poly一事 其實香港人先係重心
Hong Kong is not a place. It never was. This could be Hong Kong . Hong Kong is where our people stand.
By Thor

無錯